比ex stalk真係好撚柒煩

你玩人定人玩你

你點知的

你仆街死啦。好意思講當人玩具。

由玩個日開始就預左俾人stalk 架啦！

你唔識得封鎖佢或者教Private

玩得人 就預左有手尾跟啦
抵撚死

你當人玩具玩
又經唔起比人stalk
你會唔會貪左啲呢?

感情嘅嘢唔係你玩我，就係我玩你㗎啦
兩情相悅其實好難

只怪我冇帶眼識人揀着個死纏爛打嘅玩具
手尾長，煩都煩撚死
開始明點解啲男人寧願打飛機算

信我 你好快都會遇到一個當你玩具嘅人

個問題係已經散撚咗好撚耐（以年計）
以為佢都已經放低咗
點撚知仲好似個痴漢咁
姐我真係頂不撚柒順
放過對方等於放過自己呀！

stalk埋你連登ac

咁你又幾慘嘅！當還俾佢囉！反正呢一刻佢什麼都不是！

唔撚使你提
我係咪講得唔撚夠白？
我已經講咗感情嘅嘢唔係你玩我就我玩你
好撚明顯講緊我當人玩具時人哋都會當我玩具
屌人都屌唔撚柒切，做乜姐
不過我心情都好撚柒差，sor，忍唔住都要屌一屌你

我而家個心情就好似你個名咁

算鳩數啦 你呢啲咁樣嘅社會垃圾一定好撚自卑
喺香港咁撚細嘅地方谷住 冇乜成就
靠玩女人去獲得成功感

見到你咁失敗咁容易燥底我真係好興奮

係就最好呀
我就係想同佢講
放過對方等於放過自己
認清事實啦

唯有下次帶眼識人啦，有種人就係少惹為妙

大家咁話啦

咪撚拎我同你比 冇你咁下賤

你都當人玩具咁玩啦
俾你玩完仲要好似棄養寵物咁扔咗人
Stalk你咪stalk你囉
你放得上網人哋都會睇到架啦
唔想俾人睇咪唔好放上網囉

有政府，唔怕！

繼續覆我啦
繼續覆我即係代表你都係鍵盤戰士
你咪一樣又係咁燥底

冇啊 睇人仆街 鬧鳩人係娛樂嚟嘅
尤其是望住你呢啲咁嘅垃圾

我係想俾人睇到，但唔係想俾佢睇到
依家想post下相都好似做賊咁收收埋埋
分享吓D開心野都唔撚柒得

講咁多 好心樓主就block左你個ex啦

點樣先可以忍住唔stalk個ex

你明唔明我點解要上連登開post？
你明唔明點解我唔直接開佢波屌佢老母？
點解我冇咁撚樣做呀？
你講丫？

已經秒block咗啦
以後都唔撚教public
條撚樣應該二百年後都未撚死心

唉，風水輪流轉

睇下你會少忽肉咩

有人咁鐘意你 你應該感激

喂，如果對方係彭于晏嘅話
我唔使佢stalk, 直頭日日send相俾佢睇啦

但係如果cat girl咁嘅物體咁鍾意你你會點啊
一丁點開心都唔會有囉

咁咪block咗佢或者del咗個ac開個佢唔知嘅新ac囉
玩得人你預咗啦

當面講囉 死廢鳩 加乜撚嘢密 廢撚到

唔通你係catgirl個ex ？

不了
就係因為教咗public先俾佢睇到
以後會更加謹慎凡事都要private

分手嗰時我已經專登做得好撚好睇

佢哋兩個仲做到朋友呀

我相信你都可以 做朋友可以令佢慢慢放落低 又冇壞處嘅

pk

你當得人玩具咁玩，而家比人搞返轉頭，係報應黎，抵啦

你兩個基佬有咩咪自己傾掂佢 洗咩上嚟連登開post

男歡女愛嘅嘢有分對同錯嘅咩？
分手我已經專登做得好撚好睇
冇講一句hurt佢嘅說話
當佢玩具呢啲嘢我淨係上連登開post講，都冇喺佢面前講

你講難聽啲 佢就唔會stalk你

不了，呢條友顛顛地
我諗我講一句屌佢老母佢拎刀斬我都似
都係果句，以後要帶眼識人謹慎交友唔好惹來一身蟻

搏屌？

是撚但你地啦
明嘅就會明

你點知佢Stalk你

若要人不知
唔好太低B
(暴露年齡系列)

唔好意思
唔覺意俾我睇到原來你更撚差

已封鎖會員 有政府，唔怕！

收皮啦狗西，玩鳩我

依家係你玩緊我呀！

Ching你俾佢死纏爛打 俾佢煩住
咁樣佢算唔算係玩緊你？
所以你對佢離講都係一件玩具

點解stalk我嗰個係你 唔係其他人呀

直頭俾佢玩撚咗成晚啦
嬲撚咗我成個幾鐘瞓唔撚到
個感覺就好似比catgirl強姦左一樣咁撚嘔心
你話嬲唔嬲啊

我話俾你聽
我好感激我可以脫離你呢個level
好多謝你俾我我知道咗咁撚嘔心嘅事
我會更加珍惜呢幾年辛苦建立嘅一切

佢點樣stalk你可以stalk到你咁

既然你都接受咗自己係一件玩具
你對佢離講都係玩具而玩具係冇得揀 注定係俾人玩
所以你唯有接受俾人玩 俾人stalk

但係你冇答過人問題喎

無人想知，此post已完

含啦 屌你

點解你要咁對我

你咪又係stalk佢發現佢stock你

做乜鳩 青山走犯

On9到

對唔住囉
煩到你

佢黐Q咗線呀.jpg

好撚惡好撚凶狠
然後淆到用加密

開乜鳩波
以為自己好撚型咩
屌你老母